{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032977?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당산 G"
    },
    "text": "23年02月、全客室の寝具類を全面交換しました。 また、23年03月には全客室のエアコンを分解掃除完了しました。 貸室/宿泊利用時間の案内です。 平日の貸室利用時間は4時間に制限され、貸室締め切りは22時までですが、早期終了がある場合があります。 チェックインの際には身分証明書をお願いすることができますので、必ずお持ちください。 もしお持ちでない場合、入室及び払い戻しはできませんのでご了承ください。 当店では男女同室での宿泊を各種事故予防のため禁止していることをお知らせします。 宿泊のチェックイン時間は予約時間に応じてご用意いたします。 最後に、深い感謝を伝えてGモーテルをご利用いただきありがとうございます。いつも親切と真心を尽くすGモーテルになります。 駐車に関する情報です。 1客室には1台の駐車スペースがあり、駐車は入室1時間前から可能です。 ただし、週末は予め駐車できませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "寝具類の交換はいつ行われましたか？",
            "answer": "23年02月に全客室の寝具類を全面交換しました。"
        },
        {
            "question": "エアコンの分解掃除はいつ完了しましたか？",
            "answer": "23年03月に全客室のエアコンを分解掃除完了しました。"
        },
        {
            "question": "平日の貸室利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "平日の貸室利用時間は4時間です。"
        },
        {
            "question": "貸室締め切りは何時ですか？",
            "answer": "貸室締め切りは22時です。ただし、早期終了がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書をお持ちいただくことができますので、必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当店では男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊のチェックイン時間は予約時間に応じてご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは1客室につき何台分ありますか？",
            "answer": "1客室には1台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室1時間前から可能です。"
        },
        {
            "question": "週末に駐車できますか？",
            "answer": "週末は予め駐車できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルはいつも親切と真心を尽くしていますか？",
            "answer": "はい、深い感謝を伝えてGモーテルはいつも親切と真心を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 357
    }
}